屌女何必要有波？

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血
有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

真理

食飯都要食餸架

我係女人都覺得好似幾有道理

有幾多係新會

員

你咁講無胸無人屌無胸佢地既DNA就唔會去到下一代啦，以家重有人平胸就證明左平胸有佢既優點
利申：好似係

講到自己有得屌咁,打飛機啦你

駁唔到
波>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>everthing

肥矮柒毒窮短撚有咩資格咁揀擇

唉.新會員多到。。。

same

樓主想像力勁到
平時講野係咪都係咁

不過港女咁講都只係安慰自己姐
ching又何必揭穿

屌你老母連仔真係冚家鏟黎
叫你搞個vip又唔撚搞
廣告一頁post出幾次

回錯

唉，是但啦，咪當比佢地學下新野囉

支持新潮文

難分真與假